# 重启和更新

## 重新启动驾培终端或采集盒子

如果有时不能正常工作，请尝试重启驾培终端或其配对的采集盒子。

重新启动驾培终端：若要将驾培终端关机，请长按底边按钮直至选项出现，然后轻点“关机”选项。若要将驾培终端重新开机，请长按底边按钮直至赛博盈科标志出现。

【注】关机时不能插入充电线。

重启配对的采集盒子：若要将采集盒子关机，请长按电源按钮直至屏幕熄灭。若要将采集盒子重新开机，请按住电源按钮直到屏幕点亮。

如果驾培终端无法关机或问题仍然存在，您可能需要强制关机驾培终端。请仅在无法重启驾培终端时进行此操作。

强制关机驾培终端：请长按底边按钮至少十秒钟，直到屏幕熄灭。

如果驾培终端仍无响应或无法开机，请参阅赛博盈科支持文章：如果设备无响应或无法开机。

## 更新驾培终端软件

驾培终端可以自动更新采集盒子软件。您的数据和设置将保持不变。

**更新驾培终端：**如果出现有更新可用的信息，请轻点“安装”。然后按照驾培终端上的提示来安装软件更新。

**更新采集盒子：**每次连接到采集盒子时，驾培终端都会检查可用的采集盒子更新。

有关更多信息，请参阅赛博盈科支持文章：更新驾培终端软件和更新采集盒子软件。
